有冇人試過痾完屎 坐太耐都未走 啲屎乾撚左抹唔到？

應該著褲走定點樣好 又冇濕紙巾

用手指塞番入去就得

乾到硬晒點塞

你有口水架嘛

多謝師兄提點
但我條腰唔夠柔軟 彎唔到去後面奶返濕佢

坐幾耐會乾

唔好試 會後悔

屙完唔起身等咩小心生痔瘡

真心想知你坐左幾耐, 可以坐到乾左... 我試過坐係廁所玩完食雞...都無事

好似幾個鐘就乾晒
可能因為個廁所空氣夠流通